拓也哥連4天高燒「飆到40度」！ 被勸篩檢肺炎零回應…照常參加聚會

日本「男吹神」拓也哥（コレステロールタクヤ）近年來病況不斷，2018年因為糖尿病右腳小指截肢、有一天晚上呼吸困難送醫後被確診心力衰竭，沒想到在日本新冠肺炎（COVID-19）社區感染和確診人數增加之時，連續4天發燒甚至高到40度。

▲拓也哥近年來身體常出狀況。（圖／翻攝自拓也哥IG）

拓也哥3月1日分享一張體溫計的照片，上面竟然顯示高燒38.9度，附文只簡單寫下一字「哇」，並沒有對其他狀況多做說明，一直到3日才再更新並說感謝每個人陪伴慶祝14周年，雖然滿臉通紅但可能是因為喝酒而不是發燒，正當所有人都安心之際，4日又發出了驚人照。

拓也哥4日再度發燒並直飆40度：「啊，糟了，現在40度了（汗）。」粉絲紛紛留言「沒事吧？」「去醫院吧！」「說不定是新冠肺炎…」對此他仍沒多做出回應，只有在7日敘述自己有人陪伴，退燒後拖著沉重的身體回家。

▲拓也哥燒到40度。（圖／翻攝自拓也哥推特）

肯定係插屎眼探熱

定係惹左愛滋

用體溫玩冰火

日本人的虛偽，呢D真係自私到極點

睇錯咗以為係YouTube嗰個支那拓 開心咗一秒

幾撚唔掂先會比條撚佢含

40度應該暈下暈下除左起身屙尿就訓係度咩都唔想做

佢支探熱針會唔會假9咁粗

一聽就知你係青頭仔

咁你當我青頭仔算
比條咁既肥閪含 有幾撚正我都接受唔到 望住佢含緊自己條撚
含得幾撚勁我都射唔撚出

你真係太自大，有冇諗過托也哥有咁既成就，就係在於佢技術勁到就算對住佢咁既肥仔，都爽到忍唔住秒射

日本仔吹奏你又信到十足十
你親身試過比佢含未 係咪真係咁撚爽?望住條肥佬幫你含撚都可以秒射
係既我話你勁

今晚試下望住張相打個飛機先

熊

豬黎

睇過身型先知

日乜撚野本新冠肺炎呀，叫武漢肺炎呀，名都未撚識叫

憑咩話我，你夠未試過啦
gay v 靚仔靚仔一定唔少，點解一個咁既肥仔可以上位？冇實力真係貪佢夠肥咩？
尊重下人地專業啦

你on9真係唔係扮
張圖就係到任你睇 我望住已經無性趣 莫講話比條撚佢含 見到都想打鳩佢
點解可以上位?肥仔基佬幫男人含撚呢個話題夠唔夠上位?
包裝下你又信到十足
尊業?你睇AV係咪睇正版 唔係既你都唔撚係尊重啦 人地辛辛苦苦拍片出黎搵錢 你又剩係做免費仔射完就算

同你講一樣你又spin，係呀我睇免費av
但我唔會睇完笑人做雞，笑人唔夠靚
人地有咁既專業，個個業界男優交過手都話佢勁過女人
係你條柒頭係要話人包裝姐，講到咁撚威威唔比人含
托也哥黎含你，睇你都係10秒內射啦

屌你老母你都ON撚9 你鍾意無人阻你 我想踩就踩 性生活不嬲都係個人觀感
係你條柒頭無啦啦屌鳩我自大
唔撚拎男優講唔通搵你條柒頭出黎講咩
個個男優爽我就要跟住話爽?
人地鍾意屌肥閪你唔撚走去屌?
佢地話呀婆塊閪好撚緊呀 你去唔撚去屌呀柒頭

都唔撚知你係咪青頭仔黎

上面條gay 佬收皮啦

撚有人理你性生活咩，你未試過又點知唔爽，問題你睇唔起人喎
邊個話呀婆好緊呀？定係你自己老作駁我炸柒頭
自己唔尊重人就發爛渣係威既

哦即係笑人做妓女，有人幫佢講說話想大家比番尊重，你就話：收皮啦雞蟲
神logic

咁你嘈咩撚野 我留言你理咩撚野 我係見到佢就唔開胃咁點?
你開胃既未慢慢今晚望撚住佢打飛機囉 關我撚事咩

未試過又點知唔爽?
sor9ry 完全無衝動想比條撚佢含留返比你enjoy啦

清水呀 玩3P爽撚到飛天呀 你去屌呀婆未 屌你老母

快撚D去屌呀婆啦 唔試過又點知爽唔爽
快D去屌 等你報告

仲有含撚

冇人話要屌，係要尊重人，加上係你無啦啦講呀婆先，屌就你屌啦柒頭
連基本理解能力都冇，你係咪中學都讀唔掂

托也哥上過矛盾對決含AV男優，含左陣個男優就頂唔住射左

你自己個框框就寫撚住 男優話好勁佢就好勁 我話佢包裝吹奏你又話我自大柒頭
咁我未話呀婆都有男優吹奏 叫你去試下囉 你又話我搵野駁鳩你
比埋LINK你睇又唔認自己柒又要講第樣野
我係見到佢唔撚開胃 咁點?
肥閪含撚都好吹奏 咁你慢慢繼續幫佢吹
吹得好或者佢會幫返你吹呢死基佬

佢食開prep應該防病毒

呢個我有睇
但我個人真係接受唔到一個男人肥佬幫我含撚
真係射唔出見到樣都唔開胃

武肺真空吸

睇嚟條友真係好想畀拓也哥含

日本支那

咁都好嗌一餐
拓也哥咁既款都出名可能真係口技好,
(我都難以想像)
我唔知亦唔想知

不過佢咁發燒40度都唔睇醫生,
就真係自私.

估唔到連登咁多基佬

下個就到托哥

咁都有得嘈連登仔真係燥

最起碼唔會尊重佢個人囉，連發幾日高燒，唔去醫院檢查都算，仲要出席聚會，佢有無尊重過身邊嘅人？專業點都好 人品都唔值得尊重啦

以為個Youtuber咁開心

望到拓也哥 隔住mon都聞到精味

當d出名少少既人都奶奶地野，d人先會發覺嚴重
又係時候撥返個火頭去中国度

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

唔識

, 仲參加聚會

睇錯托哥

好想比佢吹蕭

拓也哥希望佢冇事啦

Same

應該成個日本gay community玩完

比男人含我真係做青頭好過
Ching 你係gay 定男女通殺？

男人含正過女人
兩樣都試過
男人識邊d 位敏感，女人識條春

睇錯奶共藍絲youtuber 拓哥

理論上男人識d 係合理
但過唔到男人含個關

拓也哥面前射唔射個決定權喺佢手上

呢幾日可能仲含過幾條撚

有啲似power cfu

上面都唔知有咩好駁，正如啲友叫雞都搵個靚架啦

其實上面都嘈咁耐
我想講你見到唔開胃唔等於唔會射
身體同理性不嬲分開

佢都堅 燒到40仲有心情出post

睇撚錯做托哥開心左兩秒

冇睇矛盾大對決？

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

你同當初串柒柒條av男優一樣
我諗你頂唔到半分鐘

係

我真心唔明點解個AV男優可以射得出

Same here

咁講真，身理同心理係分開嘅
打飛機都會射，唔通真係J 隻手咩

唔需要頂 見到都唔想比條撚佢含 你岩既你去馬 唔阻你

睇過又點?男優射得出就代表全部男人射得出?

好多人要睇樣先射得出你知唔知 唔撚係下面enjoy就夠

連登多基佬毒撚 無女埋身未搵男人幫幫手囉

講生理同心理分開點解又唔得
我明係唔想比撚佢含 但佢含你一樣會射 點解唔可以咁講